點先可以溝女

唔識講野

俾D話題我

日經post

唔識講野都😵

錢呢？
無錢講咩人講溝女

有女朋友了 ,我都係

$$$$$$

靚仔

連登仔成日講有錢就有女
咁其實有幾多錢先有女?

學手語

樣嘅問題

唔識講嘢要用手語

你地呢D都唔係話題,我想了解下男女朋友一日既開始係點

無話題呀(ಥ﹏ಥ)

今日疴左屎未？

你有冇錢？

問佢下面有冇毛

只有情到濃時先可以講呢味野

我係窮撚

某程度都算係,我用WHATSAPP同佢聯絡

求其google下都有啦

同女朋友溝通都可以叫做「溝女」
其實條女係咪你幻想出黎架

改善下自己先，唔係機會黎到你都把握唔到

講堅架,出過街兩次 拖手仔都有

都3張啦,仲可以點改善,自然D得唔得

有心永遠唔會遲